[A/I]ChainChronicle[49]唔止返工 扶他連開post都遲到

4i

4i
5皮

掛住j春哥

還我快樂魔神

林病淨係識奶共 屌你老母

佢連個仔都送去北京就知咩事啦

有英國人都唔做

胡國興都麻麻地

三舊屎
有淋病個舊最臭

三個都係廢,早知放葉劉入去咬林鄭仲好睇

睇都ON9

林病辭職?搞笑咩

細佬番左屋企未

呢個論壇已經要交俾佢主持啦

▼今後のイベント予定
魔神襲来イベント
2017年3月16日(木)15:00 ～
高難易度クエスト第1弾
2017年3月22日(水) ～
団結！絆の勢力大規模演習イベント
2017年3月31日(金) ～
戦の年代記イベント
2017年4月11日(火) ～
高難易度クエスト第2弾
2017年4月17日(月) ～
団結！絆の勢力大規模演習イベント
2017年5月2日(火) ～
イベントクエスト
2017年5月8日(月) ～

藍coin 抽 半賣半送變態賢者
本能魔神特角一石一隻 必中
開hunt quest 可快速完成 hunt 任
竟然仲有老踏 cls

M奴

30幾個藍果 應該抽唔抽特都光速打完

CCV免肝計劃

佢次次老踏都派10藍 每粒10分鍾
gf 率高過手機n 倍 1500萬就max
唔抽特都爽玩嫁啦

咁養生刀要執 橙

mo ppl

等緊巴士牙

［有圖］口服A酸半年經歷同心得，由暗瘡毒撚變返普通毒撚

留意到呢d成功例子post冇咩中醫撚搞事

巫醫呢

做乜佢地講到8舊水都好貴咁

食完會發得仲勁先

唔知點解我冇

無暗瘡

收聲啦八婆

機能死症 RIP

幾時將ccv D活動移黎屍屍

今次我都唔幫企

勢力 ? 冇可能啦

星野源

我都冇

185金城武有幾粒青春豆算得咩，反而証明佢青春無敵，公平咩

Futa的家底好 stand出名獨到

Tin choi階級很高 Cfu即使未到

走啦180

鴨清

得春哥係我老友

屌你老味去老麥諗住買批 點知自助機搵極都無得揀

我去昌運果間
見到得芋頭批揀
之後見到佢擺左d蘋果批出黎

巴打

哈

Sor
佢仲未返到

可唔可以借比我撚住先，佢唔肯就還番比你

4!

唇に毒を塗って僕の部屋に来たでしょう
あなたのキスでもう体も脳も溶けてしまいそう

佢話ok
俾多次line acc name我

rosicky_10

MK仔勇氣可嘉 𠝹手影相上FB 傷勢嚴重

計毒應該係

葵廣有冇乜早餐好食

仆街打漏左日總力藝術家左

原來兩個都係偽毒

點個cata?
掃左好耐都唔見有 dklm 好想食

yes 呀我諗佢應該係個server收埋左

學天才攬個黑絲姐姐埋去叫佢教你

sor 打錯字
想問平時邊個category

照做比人拉左

2種方法
1.最新推介
2.甜品-批

係啦 兩個都無 dklm

d力量流失緊

共你操fit三千天 力威胡師傳

痴撚線

訓唔著

鴨鴨

重播妙手仁心

有一亦有零

收工

畀啲掙扎

「畀啲掙扎我」
胡師傅一聲令下，師兄亦不敢怠慢，忙將整個跨下緊緊的貼在我的臉上。鼻尖能感受到師兄袋袋的重量。
因應師兄體位上的變化，我的身體亦有了反應，原本支撐著啞鈴重量的臂膀，因師兄重心轉移而加重了受力，略有不支之感。

「掙扎呀，谷實！」
師兄聞言將身子壓得更低，被緊身運動褲緊緊包裹著的大腿死死的夾著我的頭部，出乎意料般有軟綿肉感的大腿將所有空氣鎖死，師兄跨下的味道完全攻佔我的嗅覺，袋底傳來的氣味毫無保留地呈現出師兄之前50下引體上升的成果，其雄性風采即不斷地刺激著同為雄性的我，身體裏潛藏著的本能。

「好正呀，掙扎！」
原本疲憊的雙臂因師兄雄風刺激下回復活力，重生臂膀將啞鈴一下舉起，一柱擎天。手臂上的汗水似是要歌頌師兄的滋潤，充滿活力的順著手臂上的肌肉滑落下來。

胡師傅欣慰的笑道
「我就係要呢啲」

現充虎

點解ot成日狙擊跳跳虎

關你春事咩

欺凌毒撚

現充係吾等毒撚死敵

有無人成日err-3

有
Err-2都有

有息左數據再開返先入到

捱多兩日又有妹抖龍睇

Nier出左中文版香港應該會多d人玩掛

係咪都係csl?

我連探都出err-3

逼你棄

李扶他

金扶他

刑天左一星期

垃虫

係成個老電
由家居到mobile 都同CC server撞到應一應

一企

又一個月
私交pm line入群

唔係掛 ?

有線執cc都仲健在 cls

屍屍係永恆

永續刑天

老企而家仲係返晏

OT都係

星期三 特別懶

想做全職毒撚

家鴨有人養

毒撚吾洗番工牙

鴨神月入5皮3

日日睇NBA

嬲

人渣

天才的本願

hello

yes

又就黎睇完青花 見到鹿鳴館又諗起淡島百景冇更過

出國鳩流=高消費活動

you

你大把錢 想消費幾多次都得

但係你成日出國喎清

去旅行唔同去醫院鳩流嘛
煩到死

愈來愈冷

屌
仲以為你講HEA果隻鳩流
原來係交流

1.我覺得AV是我生命中的重要部份
2.我利用AV回復寧靜的感覺
3.我覺得AV對我的性生活造成問題
4.我覺得我為了滿足感，要看更多AV
5.我無法減少我觀看的AV數量
6.當我被阻止觀看AV時，我感到抑鬱
7.我會想到看AV的好處
8.看AV消除我的負面情緒
9.看AV妨礙我把最好一面帶出來
10.我感覺需要更多的AV滿足我的需求
11.當我發誓不再看AV時，我只能維持短時間
12.當我無法觀看AV，我會變得焦慮或激動
13.我持續計劃何時看AV
14.我透過觀看AV來放鬆
15.我因為觀看AV，忽略了其他休閒活動
16.以往看的AV已不能滿足我，我開始看更「重口味」的AV
17.我只能堅持不看AV一段短時間，之後便故態復萌
18.當我沒看AV一段時間，我會十分想念

過100分

原來我都唔係好嚴重

良心企業牙
我以為中環照x光最少都200
居然收我100

Doctor X

armarm發現京大都有鳩流programme

我又想照

見到X光兩個字諗起Tesla

發現食飯慢慢咬會飽d

我照隻牙都100 公平咩

唔知邊個講過
話食飯食得太快，個腦未接收到飽果個訊號
所以要食慢啲
不過香港地好難做到
以前中學可以10分鐘內食完個飯再hea陣先番去上堂

食幾啖飲啖水會重飽

牙你老母

on9扶他飲水再光合作用都飽啦

on9 office邊到黎太陽光

失業

咁咪幾好

見到人話唐記用洗潔精洗菜 我真係忍唔住笑左出聲

on9西面是紅太陽

光合作用

True

洗潔精定清水貴？

好似清水

小清水

hydrogen water

アマツキツネ幾好聽

花王話無問題

好多人都話好聽 但係我唔識欣賞

求翻譯

去做教練

屌你老母

力威健身

畀啲真札

聽鋼琴版

發現班mk真係當我唔存在 係我隔離講個新同事壞話

毒都毒得中產過人

係 佢自己彈 痴撚線

那年十八

性愛指導

報告俾大佬你聽

收到風冬馬間屋個原形就係翔清間屋

照牙牙

不了 本來無一物

翔清間房

就黎4月
企又係時候彈琴

班mk當你係佢地一分子

屌我仲未玩coda 唔想又屌鳩春哥

母校舞會，站着如嘍囉

MK大佬

我每次重睇都淨係由雙人華爾茲開始

報告大佬
新同事鳩下鳩下咁
仲成日阿嫂
要點玩佢

四月は企の嘘

仲要十幾位阿嫂都

老母星期日又飛 點解決一個禮拜既晚飯

四月哇企𤓓鬍鬚

學泡狗煮定雪起

14個糖記饅頭

肉マン

勁

まんご

食1餐
訓13日

バガ

原來仲可以報順天堂大學
行路去秋葉原都得

番工

任天堂大學

🇭🇰🐷

翔清太有錢 如何是好

mo$

希望第時翔清幫我出射波紙

屍屍名單

諗翻去果陣好似日本學期尾
睇黎冇認識當地醫學生ge機會了

射你

識女咪得

瘋狂聯誼 做愛

唔通認識男人咩

1. 黃貓投咖哩飯
2. 萬城目富美
3. 跳跳虎無得估
4. 企是我的謊言
5. 葉問鼎天
6. 平澤唯BB
7. SMS唔愁無女
8. 人生如玖
9. 一立
10. 跌呀
11. 蚹蛤蟈蜻
12. 跌呀既極上
13. 點解又係你?
14. 火埃真男人
15. 傷心旅客
16. 角鴞的夜之王
17. 山村幸惠
18. 叔控B
19. 小秋田1野鴨
20. 拈花生

好想識日本囡囡

好似第一次的gal條女咁就最撚正

禾系

？

二次元

咁計我都係

是咁的、官方IOS App 有重大更新、速度快過小明、廣告少咗（好似係）、仲加咗以下功能，唔講咁多、快啲download 來試吓：

- 改善內頁速度、極速瀏覽、不會再出現「載入中」的等待情況
- 新增「設定字形大小」
- 新增「Block User」的功能
- 新增「無痕模式」
- 新增「YouTube預覽模式」
- 改善太長的文章標題會以走馬燈方式顯示

倡議條list踢走角清

thanks joe

thx joe

我個fd去澳洲讀書都識到日本妹

mk既fd都係mk

bitch

關我春事咩

假bitch黎

mk大佬

我めんくい男主角

自走炮

係香港讀書夠識到大陸妹

出面有個j手post
睇左六頁都冇人提吉良吉影
真係好撚失望

佢同人傾左個幾鐘計都冇拎人contact
我也是醉了

讀唔成書 乜妹都識唔到

我個FD去澳洲就嫁左台仔

起碼識藍妹

咩黎

我地傾左咁耐刀冇

好過嫁澳洲人ge

好似成功戒左咖啡成個月

你可以對住條女傾個幾鐘咁就代表你係mk

傾分幾鐘我都唔撚得

Love plus

Lovetama

保險女

讀u囉

完全唔熟nds

mk

食車仔麵好定係去試食老麥簽名飽呢

譚

你熟ons

咁多伏post都仲食

沒有嘗試過的人生

食潭都好

愈伏愈想試 dada西汁都冇飲過算咩英雄

yes 所以你好mk
同女食飯

幾時同女食飯 痴撚線

雲貴X定譚仔好

連我老母都唔會同我食飯

變左常餐唔好食
之前初出下下都經理出手細心包好食D

譚29 雲貴x40

有矛人試

咪又係d細既煎
包得靚d就好食d咩

離遠見到我都走

食潭又會想食吐

我都係

落料足D

好撚有錢

一個人的大吐

不要離我太遠

好似話塊扒乾撚過我銀包

食2個24餐好過

48蚊一餐 rich

簽名好似都46

我食果兩三次有肉汁喎
上年年尾既事

大隻要食多d

補充蛋白質

Yes

聽日星期4了 食乜好

大土

不了

唔可以貴過30蚊

肉まん

淨係可以食唐記jer魚肉餅飯
姬肉清湯走狗
真shit

冇食吐

龍瘋jer魚肉餅飯16.9

師兄5識食

唔係幾好食 同埋太多飯

舞錢

繼續吹

咩係簽名包

今個月得番620蚊

關你春事め

點解要戒

メ

夠食200個豬仔包

鍊成腎者之石

無甘攰

未計車費

stand

岩岩好一日30蚊lunch+搭車+早餐

唔係飲左先唔攰咩

我覺得而家精神好好多

我一日飲兩杯

你冇返夜咋

你想玩人體鍊成?

腎者g石

我飲左十幾年一日飲三到五杯齋

你應該已經有

當水飲

唔是話奶茶咩

啡都係

Rip

唔係奶茶先會咩？

唔驚 可以拎黎做人體鍊成

齋

走奶

齋好飲又醒神d

苦

痴線佬

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

stand god飲靚咖啡先飲齋

都係公司d nes子彈 同即沖ucc

飲貓d排泄物

仲記得中二三果陣第一次嗌齋 一啖都飲唔落
唔知幾時開始變到齋啡當水飲

企飲的不是咖啡

抽煙的人有故事

食女的人是春事

今日好眼訓

我個fd(不是我)喺香港搭巴士都識到日本妹(非9up)
仲一齊去迪士尼同食雞煲

死mk cfu

又話大老師12 4月出既
點解仲未有予約

東山

屌你

因為唔好飲果D齋真係好難飲

我返學都識到日本妹牙
不過全部4~5張幾野jer

五十路

魔神同特效都咁醜

正

發夢自己係東京

又廢又樣衰
月尾又出梗傳說pool

hunter又再開

唔太飲得齋啡
太濃果d一飲就心跳加速
點都要加d野
cappuccino latte mocha 果d

茶就幾濃都得
奶茶都ok

妹下妹下

東山應該有人抽下既

屌原來係回帶撚

上年張圖

但傳說同師公v2都好醜

你50碎已經妹下妹下

北大路

成班動漫改名撚
唔知邊個打邊個

勁到出水就得啦
又出番d 2.0前期既技
又話set 難d
真係同你老母打

富美真係好正

日本虫你有資格話人咩
雖然你個名俾人用左

好想比佢抱起黎屌

4捨5入完100都黎la ching

點先識到日本妹
cfu可唔可以幫幫手

呢句true

搭巴士返學

得我一個無改過名

我日日搭巴士返工

北大路我妾侍

搭小巴返工

U鳩吐屎咕敗畢屎

唔敢叫有落呀dllm

欣也

為左唔交稿連作者都仲做埋影帝

典解禾甘廢

老凍

依家睇七大罪同睇死神一樣
一分鐘搞掂

依套咁既垃圾好心斬左佢

老凍而家仲in緊咩

兩間都話三月中比消息(如果有next round)

等多兩日無消息就收皮

沒有嘗試過的人生

不是屬於我的

橙

我來窮!

以前好好睇

唔覺

第一集

傲慢出場最好睇
依家講緊3000年前果然女神族又係仆街

好好睇起碼要係救露琪亞果陣咁

死神去到藍柒完咪算

而家講到得一個大仆街

救露琪亞已經係死神個頂點黎

打藍染先係頂點囉好冇

你幾時開始產生我冇用鏡花水月既錯覺

難分真與假

救完露其亞已經直線插水下滑

-34°C漆黑苦行6小時 俄4歲女「無畀狼叼咗算好彩」

我果隻走失左唔識返黎

樂富間m記真係執

差2隻

me2

下星期一放假
唷是

唷是

第2彈1章ssr有咩好野

第1章仲抽黎做咩

日本虫放假周圍食日本妹

肉屎

追憶， 劍姬

望過
得精靈島追憶有D用
不過你有智障
唔洗佢

珠絆

好吧,咁留返啲石等義軍/七罪

All in九嶺

今次活動由特效到魔神都醜樣到仆街 拎少少券算

無屎

咩卷?

蛋卷

好悶呀

好

迫不及待好想課金

未嘗試過既人生

課屍屍

最後一單 我來課！

硬係去到依個時間就餓

差唔多啦

聽日試下龍鳳睇下會唔會唔餓

高登個post冇人理我

龍鳳?

711

ok

chu chu yeah

上星期十蚊十粒燒賣幾抵食

下個月先講

做乜成日發錯貨

日課廿Pack 魔法石

仲有半個鐘點頂

再課多兩pack

喊左 7抽都唔中

抽多70下

抽多70packs

你比?

金毛mk俾

我來課！

原來黑毛mk俾

番少陣工啦,再番會死架

刑天不死

OT都未死啦

咁又of

同你班奴隸溝通唔到,bye

我都係繼續戴眼鏡

我都係繼續戴隱形眼鏡

死mk

Sor 太深副眼鏡太重

我仲重

我500磅😂

咁我咪5000磅?

成28吋大髀

屌 好想課

日課20packs

他有的是錢

扶醬訓係到收租都夠過世

係 下一秒就死

請珍惜扶他

得你唔珍惜

黃道十二宮

金城武

185

新招式

請珍惜本翔

你去食女

唔好怪佢食晒D女
要珍惜

快課

落地獄

刑天擊殺

翔清食女技術世界第一

？？？

俾女食

悠木big都唔抽

冇錢呀

邊個信

仲差3萬

雖然真係好想抽 但係都係忍下

忍屎忍尿 唔忍抽

繁華鬧市人醉夜

翔：食女何需技術

Why not both

where悠木碧?

pascal

葉cfu

hi

🤔

hello from the other side

現充

Let the mkyle fall

其實思覺象有冇轉過黎連登

有 前排先話斷手指

佢有過黎 但斷左手指長抖緊好似係

你沒有新郵件

想帶飯 整winner kabe tamagoyaki就一餐 幾健康

唔怪得星期日少左啲令人不安既po la

請珍惜老暮

雞脾呢

食左雞脾 你問我答

cc好悶

屍屍post都係

做咩野 ?

廢話

黑人?.jpg

點帶飯 我要日式果隻係咪煮完成兜放入雪櫃就得

朝早煮ga wo
唔洗入雪櫃

凍食定會叮返熱

我煮完唔係要等佢凍左先入盒?可以就咁入?

凍食 唔識煮熱野

照道理就要

售屍牙

見唔見果5點 ?

你等凍少少先入盒你個飯盒耐唔耐熱先
但係小心天氣熱返時個飯容易會叔

我諗住煮完放半個鐘 唔知凍唔凍得切

開冷氣吹凍佢

早D起身煮

比超

［求救］清完塵開唔到機

我家姐同我老母講我頭先打j

rubbish hiki

蚵蚵

今次唔知點打好

wiz好正

個身凍架喎

駅弁咁撚難食都有人吹奏

你邊位

請珍惜

但咁就完左

羅莽 羅莽

假cfu

我係羅cfu

胡cfu

力威健身 只練上身

smee d野真係幾好笑

葉cfu只練下身

線條唔夠靚

ot la baby

加息喎

雞脾呢冇乳

大介: CC WFC

早晨

早

ot其實通頂更有咩做

打魔神

樂富間m記做到聽日

垃圾領展

M記做咩呢排好似係咁執舊舖

係呀 比支那狗收購左嘛

樂富間野咁撚多人都要執

想扮貴價burger鋪

對OL鹹豬手被逮！痴漢跳軌大暴走 JR三萬人被困！

美國幾時係日本裝埋THAAD

觀塘都係啦

茶記扮發覺餐廳

on9啦 40/50蚊個包就唔撚食你啦

至尊漢堡

觀塘裕民坊間M記都就執

應該係D大舖不嬲都蝕 係其他舖拉番勻條數?

樂富果間真係好撚多人 好難想像會執 m記都做唔住果個位真係唔知邊個會租

連登仔

都係thx joe算

洗晒d舊舖底

點解而家d mk仔都會用大陸字
小乜撚野三呀dllm

傻B虫

坑爹

我操你媽個逼

屌打小日本虫

個邊係要清拆重建姐

沒有黨哪有家

遲D到日本虫

ON9 D OL非禮我牙

法國連登仔真係好低汁
成班小學未畢業咁

翔清是我們的紅大陽

到底虫虫每日既生活有幾淫？

每日非禮屌西

你吹得佢脹咩

日日俾架妹坐爆

你個便當呢

諗緊點搞

我覺得應該學左點整tamagoyaki先

西面都幾撚顛 次次同佢講完d野都唔搞

首先你要買左個pan先

好撚煩 明明佢係我呀頭但係我仲緊張過佢

樓下有

我最早6點半起身 我當煮完7點 8點我要出門口 凍唔凍得切

冇理過

香港啲咁潮濕既天氣好易有菌
一到夏天實變壞

Nier: Automata is a game about overcoming depression, and just what I needed
被治癒了

日本梅雨季都係咁濕jer

diu no chinese

梅雨季得20度唔夠
香港成30度

咁又係

即係冇得玩 我唔撚想丁飯 會生cancer

日日丁飯

你死撚硬

該死的不會病

丁飯好難食

扶他買個一人飯煲係公司煮囉

點知,我平時8點半先起身番工

出街食

我覺得好過出街食喎
d茶記

咁你果邊d茶記係幾垃圾既

終於逼到仆街西面做野 佢真係懶撚過狗

點解唔用保溫飯盒

別誤會，我不是針對觀塘

第一我唔撚識煮送
第二我老母唔會煮比我
第三我冇

你對面有御華結

唔識煮點帶便當 ?

食飯團食d咁撚貴既，不了

叫老婆整

有女煮囉仲問，on99

簡單就一定係夜晚整落雪櫃 食就微波爐叮
點都好過朝早整

食日式便當係一種生活態度
等扶他學完我都跟佢整先
前提要佢成功左先

我就係咁

唔識欣賞生活態度

on9 我是但切d kabe煎下winner咋

起早一個鐘身唔係生活態度

我2點訓平時7點起身
再早多個鐘會死

kabe is what

キャベツ

椰菜就椰菜啦屌

返通宵落街冇野食除左7仔

唔得wo

壁

i like eat kabe don ar gum

You kabe don girls

你地會唔會生食菜

我驚污糟

me kabe don me

求其洗下就食

喺屋企自己洗就會

扶他勁

Winner is what?

我買番黎果d飯盒d菜都要洗下先食

winner都唔識

便當呢家野唔係女仔整俾你有乜意義

慳$

呢句真
仲要自己早起整，不了

咁求其煮d野第二朝帶咪得 做乜要扮日本人

Winner, often stylized as WINNER, is a South Korean boy group formed in 2014 by YG Entertainment.

泡狗扶他

慳$大法

我老母12點先番屋企 佢煮條柒咩 我又唔想丁飯 第一好撚多人 第二個丁機好撚臭

丁機好撚臭咁真係濕滯

丁飯會生cancer

日本學校冇oven先要凍食姐
生乜鬼活態度

痴撚線 成陣咸魚味

落雨叮襪

其實我覺得日式便當唔好食

你就算朝朝早七點整完 晏晝十二點一點先食都係要叮架喎？
唔想煩就整三文治 易預備又可以凍食

炸野醃野都會

好唔好食唔係重點

女仔煮先係重點

三文治諗得過

飲水都會

如果入保溫盒應該仲暖既 不過我好耐冇用

佢要整類似駅弁個d可以凍食掛

我以前有 9點入盒1點就凍 12點微暖

倒汗水

食沙律

yes 唔想丁

好撚貴

自己煮啦

日日食玉子燒加白飯加梅

佢就係唔想丁

食饅頭

自己整又ok既

日の丸弁当

我就咁白飯+梅都得

salad我最多當早餐

我試過用保溫杯煮烏冬

d沙律菜唔係貴到顛架咩

我樓下一包4x蚊

咁咪解決

哪兒來的飯

著仔沙律囉,無人叫你食西式果d

求其去街市執個生菜 執d生果甘荀粟米 加d沙律醋

ぶりかけ加白飯就得
加梅就不了

波仔幾蚊個靚仔 仲幫你雪埋

喂呀哥
連飯都唔識煲咁就真係算9數

yes
香港地就咪用沙律菜, overpriced

你俾幾蚊我，九龍塘交收

直線認靚仔

整貓飯囉
係公司刨

rich

no, 每日俾個靚仔你，我做中介

食幾日冷面算啦

咁老老柒柒你都係整三文治啦 傻仔都整到仲可以早一晚搞 又唔使用明火

好食過香港中學係課室果D飯盒

佢rich

個d狗都唔屌既嘢拎嚟比

陽光一代

正wo屌 個千層麵

好難明點解頹飯都可以煮得難食

其實上面講薯仔都岩
烚200g雞用 兩個薯仔 加半個生菜 少少粟米 少少沙律醋或者醬 已經飽肚又好味

食一個月變到企咁大隻

又好似幾平

食到胡cfu咁

咪畀錢中介

你可能份量可以減半

講完我自己都想整 諗諗先

湯淺政明與大河內組合，《惡魔人 Crybaby》動畫 2018 年初春面向全世界配信

好

又話冇工番

嘩你睇下，Ｄ線條靚到

而家lunch食公司飯盒200羊一日

唔番工唔使食飯

咁又幾平 港紙既話

你係咪好撚好打

好似話公司俾左一半

又曬

10日有5日有伏
但飽

蟲

我十日有十日有伏
但飽

你都係食番tam la

大河內

我食譚好撚辛苦 佢d台好撚矮 我次次都要成個身質低黎食 個胃一路食一路頂住 次次食完出到黎都好唔舒服

貴

外賣又少d麵 唔撚夠飽

寒背都高過我

扶他第一件事要學買餸同埋學煮野食

點整lunch係後話

叫老母買咪得

我一蚊都唔撚洗出呀

通常老母會食埋我果d
不了

我老母唔會係屋企食野

咁你平時夜晚食d咩 ?

要掙扎先變到大隻

又晒自己2米

扶他身高+企清身形+cfu外觀

161

相？

我老母有時出門口之前會煮定d放入雪櫃 我番到去就自己煲飯整番熱佢 一係就自己買

一個好靚仔既大隻矮撚

坐底161

跳起161

食屎虫幾時介紹禾入職

咁都伏

虫呢d自私撚只會曬命架咋

派西屎係邊個其實

睇落正常都可以唔正常先叫伏

虫虫晚餐食乜？

自己煮

2dgay?

yiu黎

全個CC post去日本跟虫ching 搵食

咦我本身都估2dgay黎

魔神就到
今日又病左喇

Yui係度喎

黃腦

Yui Yuigahama

d英超撚出黎威左一日又要縮翻個龜頭

唔係黃腦咩🤔

貴圈真亂

我買一萬蚊巴菜拎冠軍

屌即係邊個

who is 2dgay

黃腦會跟扶他整日本野架咩🤔

咁你準備儲多一萬都得

咁即係2d gay 啦

無留意😂

我要課金呀

我要減肥牙

光合作用咪減到

我要錢呀

我都要

邊隊贏呀 我allin十萬

skt

仲要搶iphone 屌你老母

有冇人比錢我課金

宮脇咲良係邊個

DSE

今個月淨係儲到3千8 再課真係渣都冇

一色やはろー係邊個

日本虫

哥帥:我要美斯

96

屌?

今日係咪有買石送石?

呢排我冇改名

やはろー

落格

hi黃腦

はろはろ

マジキモ

命にふさわしい真係好正

綺羅星☆

bb

Ee

BB

我麻麻地
weight of the world 我就好鍾意

All good

壊レタ世界ノ歌

このままじゃダメ このままじゃダメ このままじゃダメ このままじゃダメ このままじゃダメ このままじゃダメ このままじゃダメ

又日文時間

今日食咩好

無価値でも叫ぶ

南記

冇呀

hr真係好撚八婆 阿姐食緊飯又叫人去執野 仲要咁撚惡

真shit

逃げちゃダメだ 逃げちゃダメだ 逃げちゃダメだ

友奈幾時出,好q悶

食肯fuck雞學生餐算

2046

而家d垃圾中學生未傾巢而出

吉野家學生餐

咁易睇到訓唔著

法國暮雨都幾高質

呀媽買左蛋撻

dse揀迷惘定寂寞

識煮野食 加晒分

痢尖生飛知

我記得之前睇過

食mos burger好過啦

next post可唔可以加番呢幅係第一頁

Thxs

賣咗十年眼鏡，您問我答

8千蚊一副眼鏡係咩概念

迷惘🤔

全公司最垃圾既部門
清潔阿姐都有建設性過佢

冇左清潔真係好撚大件事
唔敢諗d衛生會點

文青與海

死MK

一個燒雞三文治+個包飽到仆街

京阿尼係咪有病 痴線

壊レタ世界ノ歌贏在哭音

台狗又要拖地

見到澳洲我即刻笑到噴水

港仔哭哭喔wwwwwww

真的假的

台灣最美麗的風景是人
不服來辯

岩呀 其他一事無成

陳一笠

刑天

燒味都要落美極

新北市,我最想居住的地方

寧願港女

寧願日本妹

goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

低智台妹除左拎黎用SP仲可以點用

做雞

on9 SP唔洗俾錢雞要俾錢

拎黎上報

黃道十二宮？

se

推佢出去做雞呀

仲未被岩野玩夠?

唔做雞我點養佢

岩

我有俾你屌架

頂 nana禁錯制public左段錄音

窮到要賣game

又情慾錄音

andee冇錢=扶他160

堅，準備放幾隻ps4 game

賣2B比我

岩 我161

se 出就唔玩算
冇心run d game
仲衰過bandai
不停開新坑。好撚多一年或年幾就停服
再換湯唔換藥又新坑

思古井變左籌款居然冇人屌仲爭住捐錢
呢度d人都幾黃絲

一早講呢度多小學雞
我都開始諗住返去thanks joe

有路人拍手先知public左

佢仲要自己係個post度
咁同乞衣有咩分別

星期六日睇多次吹部先

cls,見多幾次k-on好過la

有咩

cls

我覺得kon好撚悶

龍珠豪華版 未開
兩集機戰中文
仁王
跟住唔記得
好似仲有野要放

咁快爆哂

買醬油

龍珠1都未爆 卡關

no
新果集機戰買番黎好似未開
日日ow 同黎緊mh 已經無時間了

過唔到肥布歐

仲有8分鐘就可以課金

想買OG日文但去左3，4間鋪都得中文

我ps4冇打過龍珠
是咪失敗

課金後一分鐘便有後悔聲音

龍珠友

都叫你amazon

777

唔色用牙

又要抽超3
留左300石

得50石

好撚失敗
ps4 龍珠係粉絲必買

我又叫左2個同事一齊龍G友

P5又要等中文

抽cc1.0好歐
2抽JE
1抽太夫

齊齊做超西

1000